(自用)點兔筆記

千紗回算係我個人心目中今季神回，涉足到一種日常系核心概念，如果之後有系統地再講返應該會用今集做例子。

世界支配既宣告，與其所伴隨既負作用，會打破既有日常空間，一如往常既時間將不復存在。換言之即係一種傳統世界系與日常矛盾既命題，擔當學生會長類似某種將女主人公獻祭既形式。

千夜選擇退出會長選舉，以甘兔庵社長為志向，即近似於天氣之子式倫理，比起腳下大世界遠景，更重視我與你(小社區連結)。

皇冠既象徵係一種意義既再生產，唔再係以往支配社會既權力標誌，取而代之係與身邊人(幼馴染)羈絆與承諾。從阿嫲髮髻拎下俾千夜，亦係代表昭和日常想像(小酒館老闆娘)既一種傳承。

今集仲有幾個重點， 粉紅酢漿草、理世成長，太麻煩唔寫住了。

我做麥當勞。。。前日最後兩個男仔都走埋

我做左7年了。呢7年黎我都溝左唔同男朋友，但最後佢地都離我而去。。。每次有新男仔入職時 我都會不停撩佢傾計 有時會問下佢d有趣問題 例如一張m巾可以吸幾多杯麥旋風 用bra包住豬柳蛋俾客仔會唔會好正 著真空炸薯條會唔會好味d 佢地都好怕羞咁笑 相處氣氛幾好

到有幾次我見佢炸緊薯條機會黎了捉住佢手仔佢冇出聲我就知道得米了

果陣時日日追住佢返工放工 lunch佢自己一個出去好遠既餐廳食我又扮撞到搭佢枱🙈🙈🙈諗起都好sweet

而且佢放工又成日避開我好怕醜🙈🙈🙈 諗起都好sweet sweet啊

有次放工我約佢睇戲 佢話去個廁所先 點知我係出面等左個幾鐘都未出黎 我就主動入去搵佢啦 我爬上廁格上面逐格望 係最後一格上面望到佢 原來佢同緊人WhatsApp唔記得左我我即刻跳落去抱實佢 佢sweet到大叫

不過佢地全部都係拍拖無耐就辭左工了，又唔聽我電話，男人真係花心...我都想要個穩定既男朋友啊

邊個跟蹤你

痴線佬囉
一直係我後面但又喱埋